咩沉默中爆發你收皮繼續沉默啦 垃圾爆閘狗

以為自己好正義咩 上連登po啲野阻住人睇po就會港獨牙？

唔怕同你講 逃犯條例過能緊牙 第一個捉你上去集中營牙 死廢青

請自重，不要影衰動物台，Thx

55 ok
係你哋令我哋失望 唔好掉返轉頭

證明我屌泛民

可唔可以叫隻顛狗 雷奧阿帕基 唔好再侮辱英雄片？

雪仔好波

講得好 秋後算帳捉撚晒班廢青上去就啱